大師午間教路：滙豐股價轉強！

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：滙豐股價轉強！

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，港股23,000點企不穩，建議目前買股不買市，可以考慮股價轉強的滙豐控股(00005)，看淡的話可以沽香港交易所(00388)。

好彩無貨

33歲靠匯豐退休上岸的巴打，好彩係食息，不是食價，否則就pk了

師父師父
點解今日唔講下日本嘅？
係咪無得j
所以唔講？

嗰位巴打定持有人真係執身彩呀

師父：都係J返日本四仔av算數

係wo, 日本咩環境 仲有港交所呢

5號仔rip

日本升兩舊幾
388微升
師父又起唔到機住

放肆！

熊哥